蕭生連半導體都識既？

日本人都咁勁？

台積電真世一？？？

TSM不嬲世界第一
係大家唔了解所以佢股票妹下妹下 以為係廢老股
今次業績後一定爆撚到天花板

你睇下TSMC啲客戶就知係真世一

仆街喇… 我之前重倉左未放

點止呀，量子物理佢都識呀

唔好放，遲早200

燒生天文地理無所不能，佢自己都話講錯不去糾正，每天出幾十條片。

好似仲識重力波

樓主幾時去幫燒山含撚？